{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_056310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김제 귀신사 소조비로자나삼불좌상_1"
    },
    "text": "2007年4月20日に宝物で指定されたサムブルサンは幽霊会社で所有して管理している。このサムブルサンは毘盧遮那仏を中心に左右に薬師如来と阿弥陀仏を配置した小組上でも、計3体で構成されている。このサムブル坐像は規模が大きく、顔は優しくて柔らかい特徴を持ち、腰が長い長身型(長身形)への不信感されている。獣人は右手で左手を抱えており、左の人差し指の先を、右手の人差し指の一番上の節の方に伸ばした土壌圏人(智券印)を取っている。この長身型の不信と地圏人は、明時代の仏像で、普通見られる様式であるため、明代の彫刻の影響を受けていたと推測される。このサムブルサンは幽霊会社羅漢殿ナクソンムンに1633年に作成されたと記録されており、鬼社が1624年に改築したことを考慮すれば、1624~1633年の間に造成されたものと推定される。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムブルサンはいつ宝物で指定されましたか？",
            "answer": "2007年4月20日に宝物で指定されました。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンを所有して管理しているのはどの会社ですか？",
            "answer": "サムブルサンは幽霊会社で所有して管理しています。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンは何体で構成されていますか？",
            "answer": "サムブルサンは毘盧遮那仏を中心に左右に薬師如来と阿弥陀仏を配置した小組上で、計3体で構成されています。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンの顔の特徴はどんなですか？",
            "answer": "サムブルサンの顔は優しくて柔らかい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンはどのような形をしていますか？",
            "answer": "サムブルサンは長身型で、腰が長い特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "土壌圏人を取っている獣人はどのようなポーズをしていますか？",
            "answer": "獣人は右手で左手を抱えており、左の人差し指の先を、右手の人差し指の一番上の節の方に伸ばした土壌圏人を取っています。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンの制作年はいつですか？",
            "answer": "サムブルサンは1633年に作成されました。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンはどの時代の彫刻の影響を受けていると推測されますか？",
            "answer": "サムブルサンは明代の彫刻の影響を受けていると推測されます。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンはどの建物に所在していますか？",
            "answer": "サムブルサンは幽霊会社羅漢殿ナクソンムンに所在しています。"
        },
        {
            "question": "サムブルサンはどの時期に造成されたと推定されますか？",
            "answer": "サムブルサンは1624年から1633年の間に造成されたと推定されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 406
    }
}